坤哥認FB專登打錯字：「有時候係選擇」

坤哥（吳業坤）最出名係咩？除咗出名「偽毒」之外，就梗係出名在經常性「打錯字」啦。「食好西」「邊度有女平」「邊度有wife」相信呢幾句潮語大家都聽唔少，而網民仲非常貼心地幫坤哥出咗個「坤哥潮語錄」添。雖然網民習慣都係「食住花生恥笑」而鮮少人會去深究點解坤哥佢會成日打錯字，仲要唔止一次。不過最近呢集（11月16日）《後生仔傾吓偈》，坤哥喺節目入面親身解話。「我頭先就認咗，有時候係選擇。」

「因為全部都係我personal facebook account，諗住全部都係自己朋友睇到。雖然朋友個list有5000人。（６號：你都好多friend喎）我交友神手嚟。頭幾次我真係打錯咗，因為我成日都係用速成。例如我唔識打個「西」字，就會打個「東」字。有時自己facebook嗰度打錯字，覺得幾得意喎，錯咗咪唔改囉。」

雖然坤哥就幫自己打錯字解釋咗一輪，不過身為主持之一嘅六號明又點會咁輕易放過坤哥呢。「坤哥佢打中文都錯得離譜，咩想『約』人，變咗『釣』人食飯。」然後坤哥又不厭其煩咁解釋多一次，又係速成輸入法的錯。最抵死嘅係，連麥明詩都加入戰團問埋一份。「有啲人話你第一次係錯，第二次就係選擇。」之但係坤哥又居然承認自己係專登喎。「我頭先咪認咗囉，我有時候係選擇。邊樣分呢，因為我係喺自己facebook玩吖嘛。」麥明詩呢個時候就即刻插嘴話：「我都知你好多嘢玩嘅。」

節目尾段，突然講大家fb搜尋紀錄，坤哥被要求公開，他即在手機做手腳，最後顯示馮盈盈三點式水著相，對於坤哥這一著，馮盈盈非常高興，她說：「首先好多謝佢咁識貨，呢張相嗰景好靚，我唔係講自己，佢騷我呢張相，其實符合返我喺節目嘅角色，人肉煙霧機，我唔喺度，梗係攞我出嚟啦，我哋同一個經理人，其實都好熟。」

知你有成5000個facebook朋友啦。

麥明詩一暗嘲坤哥，佢塊面就即刻黑咗。唔通真係講中咗？

坤哥手機上出現的照片，其實是馮盈盈半年前ig 動態旳cap圖。

笑到成個變態佬咁

食屎狗

仆街死

6號好波